banters都叫做城大校友 點解要追擊城大？

25仔

狙擊成大 人人有責

Hi 吾城會計仔
sor講錯 依家係ChinU Econ仔

你垃圾支大econ渣
吾城gbus law收得高過你既頹系

Hi AK gor

忘本.

系.

禾含大量人忘本

追少陣post變咗econ囝，有冇懶人包

佢今年Trans咗去PACC

吹水囉

真名 黃敏力
就讀顯理中學
DSE 英文只有LV4
之前讀City 會計，後來Quit U Retake入CU Econ
今年Trans咗去Pacc

乜都畀你講曬

原來econ trans PAC唔洗defer